Honza včera vstávál v 6.30. V 6.45 snídal a četl noviny. V 7.30 jel metrem do práce. V 8.30 pracoval na počítáčí a telefonoval. Ve 12.45 obědvál s kolegou. Ve 13.30 pracoval zase na počítáčí a pil kávu. Ve 16.30 šel domů. Ve 17.40 šel do fitka a trénoval. Ve 18.10 koupil květiny pro svoji přitelkýní. Ve 18.20 daroval květiny Janě. ve 19.00 Jana a Honza spolu obědvali. ve 20.00 šli do kina a divali se na romantický fílm. ve 22.30 nakupoval potraviny v supermarketu. ve 23.00 měl svačinu a ve 23.30 spál.
